APM出現疑似便衣

頭先係APM 中庭開始有人唱歌叫口號 我同我朋友都去叫左幾聲
突然發現一名25-30歲既男人 眼神兇狠咁望住我同我朋友 期間仲一直帶住單邊有線耳筒係咁講
由於佢神色可疑 跟住我地就離遠一直跟住佢上電梯
但係搭扶手電梯果時佢發現左我地
到五樓果時我地入左間舖頭睇 佢開始反跟蹤我地 佢一開始係鋪頭出面睇 之後再入埋黎
我地唯有再上多層 佢係電梯度就裝我地電話
跟住上到百老匯果層 我地放慢腳步行 跟住佢又放慢 同我地平排行 我望著佢 佢笑笑口但眼神勁兇狠
我地停低左 而呢個時候有巴打突然播願榮光歸香港 呢個時候呢個男人好嬲 即刻上前睇下咩事 之後又翻翻黎我地身邊 之後入左防煙門 似係想引我地入去

講咁耐
圖呢

APM咁多人就圍佢啦

得我地兩個女仔

報數

女仔就咪搞 大佬 依家女仔係香港地好危險
大聲嗌有懷疑便衣狗 一堆人就衝埋去

又係專恰女仔

正常人點會無啦啦跟蹤番我地 仲要眼神勁兇狠

咁就班馬 唔好兩個女仔自己黎 好危險萬事小心

太緊張 手震

大叫俾狗非禮
然後就有人幫你手

斜孭袋，90%係便衣狗

我地上到太高 d人係地下同二樓

無啦啦入咩防煙門 可能引我地入去制服我地

唱歌嗌口號都唔得？

大聲叫. 有休班警色魔呀!

蠢左喇緊係留係大堂，1樓多人地方

有咩事大叫一定大把人過黎幫手

之前有人影大頭馬上畀人圍

小心呀大佬 有咩事落返地下先 再班馬 兩個女仔真係唔好搏

人地望著你 你又跟蹤返人？

APM咁多人，你哋大大聲咁大嗌有變態佬跟蹤你哋咪得，人多先最安全
大大聲咁質問佢點解跟蹤你哋，大大聲咁鬧佢係變態痴漢，影埋佢大頭，放上ig Facebook廣傳，話呢條麻甩佬跟蹤兩個後生女，包保佢社會性死亡
變態佬係全世界任何地方都冇人權架

見便衣要影佢確認他

1. 千祈唔好跟或被帶去人少嘅地方
2. 一有發現便衣狗
即時話俾在場
是旦一位年紀似媽媽級嘅人知
3. 大大聲同嗰位女士講
指住隻狗話: 佢想非禮呀
係咁跟住我地
(通常男人會怕C9)
4. 如發現便衣狗
唔好太勇, 美少女好危險

以上老母的話 (請廣傳)

搵幾條男人反私佢地

單丁狗濕柒佢再走都得